今日帶咗女友同聖夜腦魔去野餐

不過佢好似唔太鍾意腦魔bb

做乜